今日淨係識企係橋嘅人我屌曬你地老母

你地冇資格叫自己做香港人
同伴衝緊嘅時候竟然可以係上面觀光
仆街死啦